徵求最西老細whatsapp對話

死完老母問我點debug😑

就咁睇又唔覺得好西
佢都有問候下你老母

同埋佢可能真係唔識電腦先問下你姐
真係西既可能已經叫你返去幫佢整

呢個時候點會好意思問啲咁嘅嘢呀

試過類似情形。
屋企人腦出血昏迷留醫，所以我放工無OT
過幾日屋企人情況好咗少少，
佢問我幾時可以OT...超多說話聽

真 人地老母要check 腦 佢就問人電腦error 痴線

辭咗職未 俾着我真係做唔落去

番公司打鳩佢啦 等咩

個時婆婆過左身 同啊姐講第二日想請一日AL
佢影本staff handbook比睇

無做啦 轉咗工
個時最嬲係條仆街仲話「遲啲忙個時，你屋企唔會再有事架可？」
我答佢「腦出血都好難再出多次嘅」

樓主個老細都肯定係西

淨係打個come字
叫我去佢個位度搵佢

做得腦幹死亡測試9成都係死咗，可能佢唔知掛
不過當下見到個whatsapp 真係呆咗

You win

幾時人工呀 即刻屌佢老母

你係咪上高刪左kenneth老世個名
下低唔記得左刪

Thank you. 好耐喇，工都轉埋 不過間唔時都會諗起個whatsapp

唉，果陣fg 嚟
後尾轉完工人工加咗90%

Long time ago la. But thanks anyway